(轉貼)中國 IT 老將的血淚史：為什麼晶片和作業系統，就是無法「Made in China」

太多廣告電話搞好麻煩,自己入去看啦。
支那的晶片水平和技術規比美國強都不緊要,你憑什麼人地要再買一個系統?你憑什麼他人要信你?
全世界都唔受你玩,你的公司只能在自己國家打飛機,或者公開技再伸請專利幾十年。
所以由女人到土地這個世界是美國白人的,支那這種畜牲反抗都只是美國白人的成功歷史再加一筆
只是微軟一個大公司便可以處理你一個大國的高官,真垃撚圾的玻璃國家。

content farm